岩岩上水上車 好多紋身大陸人上左

代朋友轉發

今朝大約8:50分係上水上火車
有一班為數20人嘅人係我個車門上
佢地都係上水上車 唔係羅湖
應該全部大陸人黎
而今日果班人絕對唔似係平時啲大媽旅行團
果堆人全部係男人 20歲到40歲都有
都唔似家族/朋友關係黎香港玩
望落都唔係咩好人 有紋身
全部唔知講咩話 唔係廣東話 唔係普通話 都唔似客家話
全部人冇人拖行理 都係輕裝
而佢地一見到車廂電視播反送中新聞都好留意
全部人唔似平時啲大媽黎旅行有講有笑
雖然我聽唔明佢地講咩話
但清楚聽到有人講個"斬"字大聲左
其他人都立即語態上叫佢細聲啲

我落車前錄低左部份人士樣貌
有人見我錄影問我做咩
然後全部大迴避鏡頭而且細聲討論

而佢地大部份人全程都係睇住佢地一個wechat群組
群名大約係 香港旅行團
入面全部係錄音
我係太和站落左車 佢地繼續住9龍方向
9:05分 報左警 大埔警區聯絡左我了解

報檔編號
TPRM 190 26109

又話有片，片呢？
無片即BLOCK

上傳都要時間

同埋我都係落車先影低佢地個樣back同埋我都我朋友係落車先影低佢地個樣bacekup
佢應該早少少錄 佢話佢地之前講野好大聲
有識聽嘅朋友話佢地話11點唔知做咩

WOW 周末有嘢玩了 MON POST 狗記得同你個狗頭上司匯報

推一推

最後聽到 上午11點天星碼頭

推

11點咁早
仲未起身啊

多謝報案，有左底

報黑警都唔係希望佢地會做咩
最主要係唔好有起事上黎話事前冇消息
好突發所以處理得唔好

唔會係為左去果個咩愛國護旗乜乜集會啊

如果有人發現呢班人行踨，我可以幫手跟。

Sorry我趕住返公司
不過事後諗返真係要咁做
差老問左幾次我知唔知班人係邊
如果唔知 佢地應該都係hea處理
而且又唔知佢地將會去邊

Hea處理機會好高，因為冇位查。

再次呼籲大家留意呢班人行踨。

再次呼籲大家留意呢班人行踨

啲藍絲成日話大丑對香港好
又話政府唔比敏感資訊係大陸傳係為左穩定
所以和平集會消息都唔傳得
結果衝擊警方 同啲破壞嘅片就唔會影響穩定
可以瘋傳
然後搧動成班大陸西過黎搞亂香港
咁叫做為香港好 共產黨

隔住個moon都聞到陣味

你報警咪打草驚蛇

我唔想有手足比人傷左
然後先用呢樣野黎做我地嘅理據
人地搞事我地就要大家走
等佢地黎行行企企 咩都冇做就返返大陸

嚇鬼呀大笨象

幫推

尋晚有同事上水BOOK左場打波
無啦啦話有狗叫取消無得打

我本身攪動物問題，所以一直睇開微博。見到佢哋將d事實倒轉嚟講，連揸雷鳴燈了槍死葵涌黑驚都贊揚？支槍向市民都話係為市民好？笑死！佢哋永遠都係係井底。

因為我地價值觀係公平
所以我地講野嘅邏輯一定係你可以咁做
我地點解唔得

佢地價值觀係愛黨
只要對黨好
咩是非黑白都唔重要

呢兩日就交比福建同胞對抗黑警
我地先休息幾日

茅錯

樓主好好
公民責任黎
下次我見到都報佢老母

唔係又嚟激發港人爆seed呀 都好撚癲萬一攪中無辜咁點收科

搞到無辜又比香港人有機會鬧國家了

不合作運動— 每週罷買日

Tg討論：

唔止 上次大肚婆好彩生命平安無恙 萬一有咩冬瓜豆腐 真係唔知邊個可以平息 俾條命出嚟收科

嚇鬼咩屌你
猛龍不及地頭蟲啊屌
更何況佢地係蟲

我番去用電腦聽聽先， 手機聽唔清。

利申福建鄉下， 但我90後 香港出世 聽得明會再update

凌凌漆：我呢把豬肉刀專斬畜生

硬係凝住班友會炒車
好似上次帝吧咁

隔住mon 都feel到浸柒味

打人還打人
咪撚走私奶粉返去呀柒碌！
唔知醜不自量力既廢柴！！！！！！！！！！

真 睇死班蝗收完1800蚊都仲想賺多幾百蚊水貨錢

呢架火車似係去緊羅湖/落馬洲方向喎大哥....我平時都係8:50到上水上火車, 架火車邊會有咁多人, 同埋出紅磡方向太和有咁多人落車?..

如果你真係日日塔
冇理由唔知我離開果個站係太和
而且 架車平時真係唔會咁多人
不過你有冇減左我鏡頭入面近20個人
先係平時會出現嘅人數

有d似鶴佬/福建話 聽唔清楚 聽到頭幾句都得啲閒聊野
不過聽老母講鄉下個邊有人落黎撐狗 唔知依咪依班人
利申：識聽鶴佬話嘅90後

我冇話果道唔係太和